(集思廣益）如何有效地跳草裙舞而不失霸氣

如題

詳情可以參考結他他老伯

我試過渣住2個offer
分別同兩邊講話有公司exp+2k請左我
兩間都肯再加2k爭我
最後入左第3間(第3間再多D)